{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151031?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포트뷰 HOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 週末（土曜日）の場合、チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 宿泊料金は2名基準であり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合はキャンセルや払い戻しができず、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理となります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "週末（土曜日）の場合、チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "週末（土曜日）の場合、チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "週末（土曜日）の場合、チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "週末（土曜日）の場合、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の入室人数はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室（パーティールームなど）の入室人数の確認は、提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理となります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室に関するご利用のご案内はありますか？",
            "answer": "入室に関するご利用のご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 428
    }
}